屋企熱水爐壞左 沖涼點部署？

屋企個熱水爐用左2年突然壞左

今日又突然凍左

依家點沖涼好

去康記體育館沖涼

第時香港建國之後一定要喺十八區增設公眾浴室

咁夜仲有開？唔洗錢咩？

煲熱水溝暖抺身

邊洗錢 直接行入去更衣室咪得 冇人會理

沖凍水有咩問題

淨係沖涼唔使錢 通常都係十一點定先閂門

平時慣左熱到起哂霧

一年四季沖開熱水

黎我度hehe一起沖

你估香港人好似俄羅斯人咁日日沖凍水涼咩？

死gay佬 行開

你估呢度係grindr?

我一日起碼沖涼洗頭兩次,全部水喉直出,真係唔覺有咩問題

趁依家仲有半個鐘頭，拿拿聲去沖啦

快啲去啦 十一點就閂門 唔駛錢㗎

屋企去都幾遠下

過黎我到沖 幫手執番梘就得

咁撚咗你只可以去 member經常去嘅桑拿房入面沖涼

唔沖涼有咩問題？

唔沖會周身唔舒服

有冇住得近嘅朋友
或者識唔識隔離屋

D fd住到冇雷公咁遠

同隔離屋唔熟

乜原來仲有人用熱水沖涼